有無人覺得被世界遺棄

唔只係唔開心 好抑鬱鬱悶

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

成日都係咁定一時時呀？

搶先步

鐘意既人可能係奸，一直玩弄緊你 好可怕的女人

對啊，仆心仆命去愛佢，原來佢根本唔太愛我

身同感受

嗚嗚嗚